China is Crushing Hong Kong’s Education Sector (Sang Pu)

China is Crushing Hong Kong’s Education Sector (Sang Pu)

In short, from his perspective and from China’s perspective, pro-CCP propaganda would be compulsory education, and anti-CCP expression would be deemed as political propaganda. Accordingly, there will be no more freedom of speech, freedom of expression, and above all freedom for creativity and critical thinking at schools in Hong Kong. Without such freedom, there would be no independent-thinking talents which have been the foundation of stability and prosperity of Hong Kong in the last few decades under British rule.